HKU 新生，有咩注意

如題，
入咗BA , 應該會Major in English. 各位同學，請問師兄師姐有冇咩係我要注意？

小心國安法

小心reg 唔到科，hku 出名行政係全球最垃圾既大學

組爸組媽講野未必係岩, 要用自己對眼去睇

偉倫堂hall必須要住

小心爸爸媽媽會叫你唔好做乜做乜，eg唔好報soc,唔好住hall，唔好拍拖etc

okok

入學Reg Student Card 已經不停Error

warden 果層夜晚去好玩

Reg唔到貨記得send appeal email 乞個prof俾你讀

diu 又 error Enroll period

屌佢老母 垃圾portal

Diu

Server crash jor Ho ball

我sd 過好多sd 去屌school, 有咩方法可以屌醒佢地

絕對agger

自動logout 系統